---
layout: post
title:  Patatas guisadas con pollo
author: autor
categories: [Pa' calentarse el cuerpo]
tags: []
image: assets/images/nombre-del-plato-01.jpg
featured: false
time: X minutos, más el tiempo de refrigeración (X minutos en total) # time = prep_time + cooking_time
servings: X raciones
---

Breve descripción del plato y reseña.


#### Ingredientes

* 2 muslos-contramuslos de pollo
* un puñado de guisantes
* un puñado de alcachofas troceadas (congeladas)
* patatas
* 2 zanahorias grandes en rodajas
* 1 zanahoria grande
* 2 tomates
* 1 cebolla
* 1 hoja de laurel
* 1 cucharadita de cúrcuma
* 1 cucharón de AOVE
* 3 cucharaditas de sal


#### Preparación

1. 
2. 
3. 


#### Notas

Separadas por párrafos